[國際戰線929]召喚丹麥香港人

一個人去丹麥旅行幾日
之前有見過啲文宣話Copenhagen有遊行，有無手足知詳情/有興趣一齊搞啲野

721 811 831 新屋嶺

will go